你班廢佬校長唔係以為班校友仲係你既學生

成班廢老，畢完業都唔撚洗睇你班垃圾面口啦。
名校出來仲可能係社會上有頭有面，理撚得你
係校友就幫班細路頂住
唔好下下要班細路犧牲
你估做比選中既細路咁好玩

如果自己校長係廢老就返去屌下佢地，班廢老唔比人屌都唔安樂

其實連署嘅校友都以千禧年之後為主，上世紀七十至九十年代嘅校友極少，唔通真係人老咗就反動？

自己都變成廢老

但係校友又有冇權利用母校名義作政治表態？

又冇話自己代表所有校友

辱校罪

連乜撚野連

聯呀

打錯字姐，冷靜d啦

唔同音唔同打法點打錯

仲有指出有錯 冷乜撚野靜

寫個撚字出黎就係激動？

你知人地用咩輸入法？
香港人壓力真係好大
好彩一早移民左，唔係真係好易有精神病

Sorry, 我條脷冇辦法發「聯署」音（拆開兩個字都讀到，但合埋就好難讀），所以我都讀「連署」，唔覺意打埋出嚟

Sorry, 我條脷冇辦法發「聯署」音（拆開兩個字都讀到，但合埋就好難讀），所以我都讀「連署」，唔覺意打埋出嚟

利申：用倉頡輸入法打字

錯左仲要死撐

香港人用廣東話拼音輸入法 速成 倉頡 九方
全部都無可能搞得錯

係普通話拼音先有機會搞得亂
但係係普教中既環境底下我唔會怪佢

我只係指出佢有錯
咁就叫壓力大

你移民左去邊到咁可悲？
有錯都唔可以指出？
移民左去支那？

離曬題啦

練習下練習到讀到為止
廣東話無coarticulation 依回事
每一隻字都係獨立

你慢慢讀唔好急 終有一日你會讀到

本身唔離題 你自己搞到離晒題

我唔識普通話併音架，咪撚揸住少少嘢就入人罪得唔得

你柒少陣啦，都唔係我打錯。
美國呀，十歲已經走左。唔撚洗係香港呢個地方受苦

幾撚時有入你罪

香港真係多痴線佬

我話佢錯之嘛你係咁屌我指出佢錯做乜鳩

而家係咪有錯要合埋隻眼當無左回事

聯署兩字因為都要捲脷，又同韻，所以我覺得難讀囉，唔係咁都有罪下嘛

指出有錯就痴線佬

唔怪得美國咁撚多左膠話侵侵係痴線佬

我唔話唔比wor, 叫你冷靜d姐。你人地⋯⋯

你咁都接受唔到我無野好講

我只係指出你搞錯左個字

係你自己指出你有困難
我只係鼓勵你去克服佢

如果你覺得咁係有罪既話我真係無野好講
你可以繼續錯落去

打個撚字就叫屌人地

你係美國唔出街唔同鬼仔傾計

只係同鬼妹傾
洋腸留翻比你

冷靜完啦嘛？ 只可以講句 撚依啲只係助語詞黎唔係屌人

達哥：連=聯

你加 係乜意思助語詞呀
死雞撐飯蓋

依啲公仔我貪佢可愛先加落去

連你老母臭 踢撚爆你老母個閪

其實連署可能先至係正字：

連署：

連名，聯合署名。

《北齊書·文苑傳·顏之推》：“ 崔季舒 等將諫也， 之推 取急還宅，故不連署；及召集諫人， 之推 亦被喚入，勘無其名，方得免禍。” 唐 白居易 《渭村退居寄禮部崔侍郎翰林錢舍人詩一百韻》：“差肩承詔旨，連署進封章。” 明 葉盛 《水東日記·會議迎復儀注》：“爾禮部事當奏即自奏，何必要我連署耶？”

同一官署。

《唐律·名例五·同職犯公坐》“諸同職犯公坐者” 唐 長孫無忌 疏議：“同職者，謂連署之官。” 唐 張籍 《題韋郎中新亭》詩：“成名同日官連署，此處經過有幾人。”

百科解釋：

連署，鐮倉幕府負責輔佐執權處理政務的官職，相當于執權的副職。最初，文書由數人共同署判（簽名），執權幕府下達公文時，其他人與執權一同在添加基本信息欄 文書上署判，就稱為連署了。

Buddy you’ve lost me.
咁既藉口都講得出？

內含殘體字

老老實實你post既野我好耐之前我已經睇過，不過我暫時既定論係，聯同連，係普通話上面係同音字，係條link入面你可以睇到兩個字都係lian，所以係啲撚人打字唔撚揀啱個字而造成既結果。我地作為新一代，接觸到佢地依啲「錯處」之後，以為兩個字係相通，所以一齊搞錯。我之前既留言就係咁既意思而唔係對閣下既人身攻擊。

至於點解話係暫時既結論？因為暫時能夠接觸既都係網上既二手資料。只有係接觸過一手資料，即係你quote出黎既例句既原籍或者佢既scanning，會更有說服力。

佢入面係有寫通「連」

不過真係我唔係文學家唔敢落定論
我買過兩本大陸印冊既論語
同一句，一本寫不亦樂乎，另一本寫不亦悅乎
同TVB講話厭勝之術要讀做壓勝一樣

喺連登打隻錯字都要比人jer撚住曬
一陣又咩咩無可能錯除非你係大陸狗
一陣又jer撚住你用乜野打字方式
癡撚線

你要唔接受我無辦法

唔接受意見既人會更恐怖

依啲公仔我貪佢可愛先加落去

見過d咁既藉口未？

依個係事實黎

我屌完你老母話貪佢可愛又得唔得呀？

因為少上網同接觸唔到囉

其實我唔係太明你個邏輯

1. 即使我係屌佢好定唔係屌緊佢好
關你撚事？
2. 正宗皇帝唔急太監急
比我「屌」果位巴打反而可以心平氣和咁繼續同我討論落去，繼續上網去做research。而你依啲旁觀者只係不停咁做埋晒啲無意義既指責
3. 有錯比人屌 好地道既香港文化
屌你只係指出你有錯。而家唔係齋屌唔話你聽點更正
4. 你又要屌我離題，你自己又要不停咁jer住我話我屌佢，你根本自己不停咁鼓勵離題並參與其中

樓主放棄啦，連登系正字刑警大L哂，你點講佢地都唔會明自己少少野都針9人有幾on9

唔可以好聲好氣講？一出聲又撚又
D藉口仲on9
死咬住唔放

系羅 小小yay刀針住yan
睇得明米得羅

你係咪要咁樣都無問題？

原先我就淨係寫幾粒字
點知樓主就追住我幾頁都唔放
真係唔知邊個針邊個
而家原來錯果個先係大晒唔可以指出佢有錯

真係唔知邊個咬住邊個唔放死要jer住我話我好屌佢比我屌果個巴打反而好冷靜咁係到討論

撚咪撚咪

而家係咪要 巴打你打錯字 求下你改返啱佢 咁樣？

戇撚鳩

你係咪特登打錯番幾個字引人哋針9返你㗎
好大嘅陰謀

甘梨話錯字矛問題牙麻
甘米用火星文尼同梨傾計lor

傾個字搞到off曬topic。人哋解釋咗，唔接受，想討論個字嘅正寫咪出去開個topic囉。又唔係火星文殘體字，jer住唔放做乜鳩？

btw，想問吓有邊啲學校校長出咗聲話反對聯署嘅？

Okay you win
求下你唔好再咬我

好似係你咬住我唔放在先

比你d瘋狗言症傳染到

你自己又要係到亂咁屌又人身攻擊做乜撚

我本身話個巴打有錯屌佢屌得好唔好聲好氣完全唔關你事，係要追住我唔放，然後又要屈返我話我咬住你

而家係咪啲左膠就可以亂咁屈人掉返轉晒啲野黎講然後隨意人身攻擊

唔怪得美國班左膠可以屈侵侵通俄，我而家明白了。總結就係左膠無撚腦

唔知宜家邊個Triggered呢？

我都話係你自己不停咁鼓勵離題triggered

揸住反共旗號就可以亂鳩咬人

咪就係 個咩愛你一萬年講完咪算囉 煩膠到

連衛兵好野！

個樓主死要jer住我唔放咪陪佢傾下計

成個post比人騎劫左

原來而家屌人人地寫錯字都叫亂鳩咁咬人
唔知咪邏輯黎

唔怪得叫child登

只可以講句一隻手掌拍唔響

離撚哂題
因為個"連"字
呢度係連登

打錯字就係咁jer鳩住
無限上綱話打火星文都得
打錯隻字認埋錯咁你想人地點呀
剖腹再鞭屍以死謝罪你話好無呀

你嘅行為同我小學二年級發現同學講粗口要告比老師聽一樣
咁你而家知點解叫child登啦

巴打，你走先。小心比狗咬

一定撐學生，舊校都換左個濕鳩後生 奶共男校長

一定要屌鳩佢

係時候由大人保護班細路

新嗰批校長多數都奶共，最鍾意搞埋啲奶共遊學團

打錯得一個原因
就係用支語拼音

昨天有個校友，係 WhatsApp group 收到聯署form，激到要退羣。

點解唔屌埋條友打名校出來

知唔知咩叫反動

戇鳩

如果係支那狗就係要屌
你依啲左膠唔滿意就唔好上連登

個post 又被騎劫

這個古籍影印本唔知算唔算呢?

又左膠做乜唔屈我做五毛呀？

你係激動

幫手推post

呢代既校長不嬲都係仆街, 將學生當成自己擦鞋工具 用盡自己係學校權力去奶共

五毛你老母咩
睇你個死款連登屌兩句都話壓力大就知你平時個人幾撚理性幾撚左膠啦

佢係校友，但唔表示可以代表全體校友出聲明

其實仲有注音

本身入黎以為正常討論post

一個錯字拗到天光
要阻止連登討論真係好容易

有學校唔係校長出聲
而係校友會出聲唔俾校友聯署

白宮聯署 快啲簽 同要email 確認

Sorry 係我既錯，唔應該同個痴線佬嘈

罵戰post

咩意思

乜撚野大撚晒呀 講野成個廢老咁
幾撚時有批鬥
你錯就係錯
好在被我批評果位巴打接受意見

我就只係話佢有錯
點知你就話我批鬥
而家似係你無限放大多啲

捉字蚤 甘依後日齊用火星文媾通

算

巴打起身啦？食左lunch 未？

推左五頁以為有咩講‧
原來係玩緊認字特警